入嚟幫攬炒巴！有教授會去英國國會就香港政策提供意見，請大家推爆攬炒巴團隊嘅建議！

請大家Like同Retweet呢兩個post, 提升關注度

原POST:

Andreas Fulda
I have been invited to provide policy advice to the Foreign and Commonwealth Office Hong Kong Task Force. What specific policy measures would you like the British government to take in order to support Hong Kongers in their struggle for democracy?

攬炒巴團隊建議:

Fight For Freedom. Stand With Hong Kong.
Hi Andreas! We have been lobbying the UK to uphold Hongkongers' rights throughout the ongoing movement. Please refer to our briefing note for MPs for our policy objectives! We would be grateful if you could take these to the FCO.

如果有其他政策意見請留言比教授

Fight for Freedom Stand with Hong Kong

國際戰線眾籌仲未達標

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃

香港眾志國際眾籌計畫

push

Push

Andreas Fulda教授profile, 佢一直有幫香港發聲

Dr Andreas Fulda has specialized in the fields of democratization studies; philanthropy and civil society; citizen diplomacy; and EU-China relations.

His most recent book The Struggle for Democracy in Mainland China, Taiwan and Hong Kong. Sharp Power and its Discontents (2019) has been widely praised.

推

Twitter要人

Twitter 組整左個bot, 入去做每日任務

推

Twitter係每日必做的任務
禁兩個制都懶
快啲同我retweet哂去！

今日國際新聞關香港或者抵制中國事的有：
Dior (向中國道歉，承認台灣係中國）

Blizzard(共雪禁左美國大學隊賽半年，原因係美國大學隊支持Free Hong Kong)

Dreamwork（動畫畫九段線，畫出大部分的南海係屬於中國，菲律賓嚴重抗議，荷蘭海牙仲裁已經響2016裁定九段線違反聯合國國際公約，所以Dreamwork 奶共奶到洗緊細路腦！）

nba (Lebron James 鬧Morey咩都唔知就亂tweet，大家可以提出任何人都唔應該響普世價值上助紂為虐、自我審查！）

如果你響twitter大海中唔知retweet咩好
twitter 組整左個bot

你入 /task2
就可以搵到以上的新聞

Retweet 加 cm ！

記得每日做！

另外

你入 /task1

就可以見到人權法新聞同議員的tweet

記得多謝埋人啦

1020

Pish

支持! 一定要支持!

堆呀

p牌大推

like and retweet

幫手推

up

Twitter 狂推呀

呢個一早行返工有得諗, 唔錯!!!!

幫推

大力推

星期日 尖咀見

1020 尖咀見

香港人，反抗！

推！！

推呀

bump

Tui

1020 九龍見

retweeted and 推

Twitter 要人！

tui

。

1

push
【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook